想感情煩惱 想搵人俾意見 ：（ 我只係唔知點做先可以令件事處理得更好

我對一個完全唔熟嘅男仔有好感。不過我有男朋友，而嗰個人都應該知知地前排我主動咁wts搵佢傾計，傾下我啲心事，佢又好認真咁幫我分析同答我。問佢一啲私人嘢佢又會答我。但係最近我同佢係唔同分面都意見不合，價值觀唔同，有少少激嬲咗佢。加上經過沉思之後，我知道自己仲鐘意我男朋友，因為咁我唸住放棄。所以wts轉咗同男朋友影嘅icon 嚟提醒自己唔好鐘意佢。但係點知我仲係會唸住佢。我知道佢應該唔會鐘意我，而且我又男朋。我不斷叫自己唔好唸佢，我都唔敢再搵佢，呢種感覺好辛苦：（

唔去想咪冇煩惱lor

我做唔到呀 我嘗試左好多好多次
但腦海最後都會浮現佢

“if you love two people at the same time, choose the second. Because if you really loved the first one, you wouldn't have fallen for the second.”
― Johnny Depp
forward隔離post

想去咪去搵囉

咪撚害人啦
人地日日辛苦俾人屌
賺到錢就攞一部分黎買嘢氹你開心
妳點撚樣對你男朋友？

你男朋友正式成為condom

又一個戴帽既故事
佢男朋友真係好撚慘

樓主同個另一個又無做啲乜

想一腳踏兩船？賤唔賤啲

樓豬個問題係對另一個男仔有好感
但佢係想問點處理得好啲

樓豬都無問點樣一腳踏兩船
你地就屈樓豬想咁

刻意唔諗反而會更經常諗起
試下搵其他野打發時間

有咁嘅諗法嘅話，做乜都好傾啦

樓豬都話另一個仔唔鐘意佢